呢個公司marketing 都幾失敗

高考=dse?
香港中學文憑考試（英语：Hong Kong Diploma of Secondary Education Examination，縮寫為HKDSE），慣稱「文憑試」及「DSE」，是因應三三四高中教育改革、由香港考試及評核局於2012年開始舉辦的公開考試。

可能俾大陸旅客買㗎呢

來到香港仲照譯 唔算失敗之中既失敗？

可能唔重視香港市場 試水溫 無認真做localization

dse咁撚易洗鬼飲呢d咩

每日返工8個鐘 然後隊3支OT 15個鐘 剩低一個鐘食飯沖涼屙屎

??

番鄉下啦大陸仔

自己屌wiki啦屌你老母

人地廣告唔識localization 迎合香港市場你屌鳩人
但你喺連登開po 就唔識簡轉繁迎合連登仔 你話你抵唔抵屌